原來尋日美軍來了

搭車經過果陣以為自己眼花睇錯
我黎帶路 I bring road

阿利-伯克級驅逐艦(Arleigh Burke class destroyer) 或稱 - 美國神盾級驅逐艦

斯特雷號 USS Sterett(DDG)104

資料來源 :

2008年8月開始服役的「斯特雷號」，是美國總統特朗普針對最近朝鮮半島局勢緊張而在西太平洋部署的軍艦之一。

帶路黨既夥伴呢？

美軍來了

tvb不會報導的news

shinatvb就算罷啦

臺媒有報

當美國與中國大陸貿易大戰一觸即發之際，美國海軍海軍第七艦隊26日發佈新聞，勃克級飛彈驅逐艦史特瑞特號(DDG 104)（USS Sterett）在執行印太部署任務後，於27日訪問香港。此次訪問將讓組員體驗香港文化、與香港公眾接觸，並持續建立與香港紀律部隊的關係。

「紀律部隊」包含香港警務處、入境事務處、香港海關、消防處、懲教署、政府飛行服務隊、民眾安全服務隊及醫療輔助隊。

在史特瑞特號規劃的行程中，將訪問托兒所、中學，參與文化活動與學生展開體育競賽。許多該艦的成員對於體驗香港的特色美食和文化充滿了期待。

由300位水手組成，史特瑞特號是配備武器和感測器，允許其獨自橫跨全戰區作戰的多重任務神盾驅逐艦，史特瑞特號的設計允許其獨立作戰或與其它軍艦聯合作戰。

史特瑞特號的母港位於美國加州聖地牙哥，目前為支援胡蜂號(LHD 1)遠征打擊支隊(ESG)，及與第31遠征支隊(MEU)前進部署至印太區域。

據《青年日報》報導史特瑞特號與杜威號(DDG 105)( USS Dewey) 在去年五月共同執行川普總統上任後首次南海「航行自由」任務；並與印太區域海軍執行例行性巡邏、海事安全任務、戰區安全合作活動以強化區域安全和穩定。

在印太區域美國軍艦像史特瑞特號的存在，協助維持和平和安全及近一步維繫與夥伴及盟邦的關係。

(中時電子報)

文章來源：About Us Leaders News Contact Us Sterett visits Hong Kong during 7th Fleet deployment

Sterett visits Hong Kong during 7th Fleet deployment
By MC2 Richard L.J. Gourley, USS Sterett
Posted March 26, 2018

HONG KONG - The guided-missile destroyer USS Sterett (DDG 104) arrived in Hong Kong for a port visit March 27 after a stretch of operations as part of a deployment in the Indo-Pacific.

The visit is meant to allow the crew to experience the culture of Hong Kong, engage with the local community, and continue to build a strong relationship with the counterparts in Hong Kong’s disciplined services.

"We are thankful for the opportunity to visit Hong Kong. The crew is excited to learn about its history and experience the energy of this great city." Said Cmdr. Claudine Caluori, Sterett's commanding officer. "Visits like these are important because it provides us the opportunity to extend the good will of the United States throughout the Indo-Pacific region."

Of the range of activities planned, Sterett will visit a nursery school and a secondary school, participating in cultural activities and sports games with students.

"I am very excited for our Sailors to participate in these community outreach events in Hong Kong,” said Lt. Cmdr. James Ragain, Destroyer Squadron One chaplain. “Not only do they have the great privilege to represent the United States and the Navy, but serving others is a great way for these men and women to grow personally and professionally."

Many Sterett Sailors are looking forward to trying the local cuisine and understand the rich history of Hong Kong.

“I’m thrilled to hit port after all this time at sea,” said Yeoman 3rd Class Quinton Foreman, from Dallas. “I’ve been to Hong Kong before so I already know what I’m going to do. I’m planning on doing some hiking, eating some authentic Chinese food, and maybe I’ll see the Buddha statue at Po Lin monastery.”

Comprised of approximately 300 Sailors, Sterett is a multi-mission ship with weapons and sensors that allow it to operate across all warfare domains. Sterett’s capabilities are designed to allow it to operate independently or in tandem with other ships.

The San Diego-based Sterett is currently deployed to the Indo-Pacific region in support of the Wasp Expeditionary Strike Group and its patrol with the 31st Expeditionary Unit.

Sterett last deployed with USS Dewey (DDG 105) in 2017 and operated with regional navies to conduct routine patrols, maritime security operations, and theater security cooperation activities to enhance regional security and stability.

The presence of ships like Sterett in the Indo-Pacific help preserve peace and security and further ties with partners and allies.

lm

GO_NAVY巴打入

黑船來襲

美利堅萬歲

五毛絕跡呢個POST

根本美帝就隨便自出自入南中國海

支那都唔敢郁佢一條毛

其實點解成日黎香港

示下威
國際上報導下話俾人知邊個係大佬
另外保持同香港人有溝通

但美帝應該估唔到香港政府基本完全赤化
主流媒體竟然可以報都唔報...
支那架二手爛野來就賣足成星期廣告咁

以前仲會講下水兵落地消費 依家提都無提…

真係估唔到可以做到咁絕
感覺同北韓無咩分別

世界軍事第一既國家
派架戰艦來伸出友誼之手
竟然可以完全唔公佈

華人永遠係人地之下真係有原因

通常美軍航母到香港先報刺激消費，因為多成㡬千人wo

TVB就係咁仆街

[url]正[/url]

就算今次有 我相信都會河蟹咗…

但係上年10月都有報

呢排個局勢麻麻
前幾日支那先海軍巡遊完
呢個時候俾人知美國隨隨便便就入到來
肯定無面,今次咩艦入來都唔會報

USA USA USA

補給呀麻

想知佢拍係邊?
我係西九文化區地盤做野
今日就係見到架艦經過

泊

真係完全無人提
痴線

尋日坐船係青州附近見到

補給
文化交流
社區活動
對支那示威

無知一問，呢類船隻埋港口駛唔駛事前申請。如果要係邊個批

海事處處長

唔係口交部咩？

係口交部

西環招商局嗰邊

走左未？

幾時走？
定我今日維港見到就係已走緊 ?

屌 , 香港新聞報都唔報
之前中國個隻垃圾黎就報到好似前所未有既大事咁

似係

仆街，冇間港媒報過

神盾驅逐艦是咪神盾局派嚟

未

哈

呢隻好細隻
應該無咩活動係香港
純粹俾d船員上下岸有d自由時間

好似係海事處處長

美艦基本上可以係香港自出自入

咁無面既事CCTVB點會播

Follow 7th fleet twitter FB好過

幾時走 想去望吓

而家啲五毛改左策略

唔會強行入個post hard sell

佢地會睇實啲純文字post，新聞source唔充分，容易入去混淆視聽，佢地先會入去郁個post

呢個post資料充分，無得混淆視聽
五毛梗係純跡

連毒果都唔po

呢邊成日有軍艦，之前先走左隻法國船

French frigate Vendémiaire

幾時會走?同埋有無得上去參觀

人地封信講明想多點交流
其實我覺只要政府問一句人地會肯
不過j政府點樣對人其實都估到

係高登時都會啦
除左幾個核心五牛好似蛋牛麵同仲有個風山水起

同埋五毛好興係人地推D美國好消息,威水野或自己醜態新聞時
係咁推D唔關事但話題味濃既POST上去洗板

而家都做咁
見有幾個成日出PO既又開D唔係新聞既野

好似上面咁
所以支那咩撚都係大話,造假
信唔過

推

洗鬼批咩
事實係美軍話嚟down聲就得
批喎、笑死人

無錯

走左味？

Oh yes

拍咗喺邊 同埋幾時走 有冇得去參觀？

上顎裂開
你對兔唇同樣一定不好
高葵株式會社

堅尼地城。唔知，唔知

老蘭又有一堆港女比大隻洋腸屌了

浩天到

港獨了

屌咁多健壯美軍士兵

落船中出港女

震驚700萬人的消息

pish

完全唔知

我想講美國艦隻黎香港要大陸批
呢家話玩制裁 但又黎得香港
姐係大家都知玩一陣就算 打空砲唔會長久

唔批泊香港
又要重演小鷹號作戰狀態行台海

報導指出，小鷹號以及隨行八艘船艦於二十三至二十四日之間通過台灣海峽，期間為提防突發狀況，艦載機還飛到周遭上空警戒，情勢一度緊張。中國當局二十一日拒絕讓原訂訪問香港的小鷹號靠港，引發美國的不滿及抗議，雖然中方緊急於二十二日以「人道考量」為由，准許小鷹號入港，但小鷹號早已掉頭返航。

支共話事

【本報訊】南海局勢持續升溫之際，中國拒絕美國史坦尼斯號航空母艦（USS John C. Stennis）訪問香港，令外界關注兩國關係的走向。中國外交部昨回覆路透社查詢時，並無正面解釋原因，僅稱對於美國軍艦及戰機訪港，中方一直根據主權原則及特定情況個別審批每次的要求；香港政府則拒絕評論事件。
美國國防部發言人證實，雖然美國軍艦長期以來都能夠成功訪問香港，不過，今次在南海巡航的史坦尼斯號及隨行艦隻卻被拒絕停泊香港。他又指，美國指揮艦藍嶺號（USS Blue Ridge）目前正在香港，希望它能繼續停留。一名美國海軍官員向傳媒透露，中國外交部駐港特派員公署稱拒絕的理由是「現時不方便」。

小小支那

我記得小鷹號行行下台海無啦啦係雷達失蹤左 嚇到支那仆街

其實泊香港唔怕捭支共做手腳咩
近近地有台灣新加坡唔泊

所以啲女女開始性感了

艦載機還飛到周遭上空警戒

EA-18G 伴飛
干擾能力高到

呢個其實我知
但下面單新聞我都記得
其實開頭點唔批
只要美軍發下惡
隔一陣又入到來
所以支那個紙老虎其實最後點都讓步

誇張D講下咁,直接SKIP左政府批個步

泊臺灣玩得更寸

唔洗誇張,事實係一直都唔洗批
DOWN聲話嚟就可以

有無巴打知停到幾號？
想去睇下
睇文唔見有離港日期

唔方便
同人扑野話M到

轉過頭就石沉大海

more